(文宣組新風向)周圍痴牆紙寫´´還眼''

下面再加圖&字解釋
比廢老知道發生咩事
動之以情

[緊急分析]法！不！責！眾！